{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000110806",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더위크앤리조트"
    },
    "text": "新しい曜日が始まるのは永宗島仁川国際空港の近くに位置する「ザ·ウィークアンドリゾート」です。 このリゾートは感覚的なインテリアの客室と様々な付帯施設を誇り、総客室数は191室です。 リゾートでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 宿泊したい人数が客室の最大人数を超える場合は、別途料金がかかる場合があります。 ザ·ウィークアンドリゾートは、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトをご希望の場合には別途費用が発生することがあり、最大人数には乳幼児も含まれます。 ペット同伴はペットルームに限り可能で、駐車可能台数は客室ごとに異なります。 アクアベンチャーやサウナも営業時間があり、周辺の乙旺里海水浴場から近いので水遊びを楽しめます。 このリゾートに滞在する訪問者は、清潔で静かな環境でリラックスした休暇を楽しむことができると言います。 しかし、一部の客室のコンディションと防音状態が良くないため不便を感じることもあり、付帯施設の利用に追加費用が発生することもあることを念頭に置かなければなりません。 全般的にはコストパフォーマンスが適当と評価されますが、連休中は価格が上昇することに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·ウィークアンドリゾートは永宗島仁川国際空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このリゾートの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ザ·ウィークアンドリゾートは総客室数191室を誇ります。"
        },
        {
            "question": "このリゾートではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ザ·ウィークアンドリゾートでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊したい人数が客室の最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊したい人数が客室の最大人数を超える場合、別途料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトをご希望の場合、費用が発生しますか？",
            "answer": "ザ·ウィークアンドリゾートではアーリーチェックイン及びレイトチェックアウトをご希望の場合には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴はペットルームに限り可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能台数は客室ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはアクアベンチャーやサウナがあり、乙旺里海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このリゾートの雰囲気はどのようなですか？",
            "answer": "このリゾートに滞在する訪問者は、清潔で静かな環境でリラックスした休暇を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何か不便な点はありますか？",
            "answer": "一部の客室のコンディションと防音状態が良くないため、不便を感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "このリゾートのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "全般的にはコストパフォーマンスが適当と評価されますが、連休中は価格が上昇することに注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 475
    }
}